你班on9 人話跳閘你就跳

你班友跳之前有冇諗成個流程架?

講咗幾撚多次 比藍屍周到既話係即跑走呀

好似果個四眼學生妹咁 電死人之後跑走

隔離個post仲係到吹奏個靚仔哥哥好高EQ

屌你都唔係叫你高EQ 係叫你跑走無視呀屌

唔該每次入閘/出閘之前 諗定最壞打算好唔好?

比藍屍/職員周到 跑走就ok 唔好慢慢行 比機會D藍屍對手足郁手郁腳

因為佢地就係想激嬲我地還手 比佢地報警 蝕底係我地手足

而且比D藍屍影大頭你地就驚? 首先D藍屍次次都係手足跳完先拎部電話出黎影

根本無影到你跳果一刻 佢要再配合港鐵CCTV 先有足夠證據證明你有跳ok?

加上你戴晒口罩 唔通popo為咗你果$500 特登又拎CCTV 又對番時間 又用人臉識別去搵你出黎咩屌

所以只要唔係比便衣警即時捉到 一律都唔需要理會

比便衣警捉到就唯有配合交罰款 無謂比佢入我地D咩罪

你班友跳之前瞭解下成個應對流程先好唔好?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

p

今日在大圍想跳，離遠見到有條木嘴望實度閘，心諗仲唔係狗？

咁好啦，算我當黑，我去第邊跳。

去第個出口跳完返去望下佢，
鴉......

佢仲啤鳩返我....

我唔撚撚你都對唔住自己啦

█ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

████ 明明港鐵係公共服務，點解唔正面表態，而去坐巴士？港豬們想逃避到幾時？？？